男人最大既弱點, 就係渴求處女

其實只要成熟少少, 就應該明白咩叫bargaining power, 姐係議價能力

議價能力, 就係講緊一個人與人之間既(接近必然既)定律:
邊個有需要, 邊個就係輸家

古代之所以咁多處女, 係因為古代父權成功主導社會思想, 女人唔敢隨意被人屌

宜家時代唔同, 女人唔CARE扑野唔CARE處, 但男人在乎

男人唔單止CARE處, 仲CARE女人被人屌過既次數

換言之, 女人一手操控住處女既存在, 同個西既彈性顏色, 即係掌握左男人既欲望

咁就注定左男人一定要被女人食住, 唔會有自由

---

問題係, 我地男人唔能夠輕鬆地睇得出邊條女扑過幾多次野, 資訊不對等

以致男人誤將公廁當處, 拜錯女神當錯兵, 令大量女人得益, 大量男人損失

**如果唔渴求處女, 大量女人將失去中短期既泡沫性優勢

因為 扮處 & 唔SELL處 & 真處 既女人 喺男人眼中既價值會變得接近,
而女人之間既反競爭壟斷會收皮

(因為女人SELL處後發覺好有market, 於是公廁都扮處, 試圖喺處既市場分餅)
最終大量男人既消費者資源 (時間, 錢, 心機) 都不分真偽地大量投放喺 SELL處既女身上

一旦男人對處/扑野次數既需求減低, 以上既bluffing bubble就爆破

整個女人既market 裏面既price competition既成份就會多左, 男人既bargaining power回升

所以如果我地男人一日唔好好控制自己既性欲同對女人性經驗既需求, 損失既只有自己

你又9up得幾有趣喎

唔是9UP, 真心咁諗, 如果覺得我推論有問題, 歡迎反駁

其實客觀黎講係幾同意, 所以東南亞國家, 其實真係得香港咁追求處, 同時亦係女性地位最高既地區, 日本, 南韓, 台灣, 大陸, D女仔晨早唔係處, 亦都無聽過D男仔都好要求女朋友係處

所以對處需求 同 男性地位 真係成反比

男人最大既弱點是無錢

有錢有真愛, 無錢無人愛。

明天就有一個機會, 改寫命運, 改變人生, 達哥叫[投胎卷]。

如果成功, 記得唔好搞小弟老婆就得。 其他處唔處都可以任你選。

我覺得比較多毒撚淨係睇係唔係處女

東南亞 你想同印尼啲山番比

仲有個個國家都有通姦罪
香港冇通姦罪呢樣野

屌終於有人認真回

根本處唔處ED野好有宗教式象徵既FEEL, 好盲目咁投射非必要既價值上去"處" E件事, 最後都係搵自己笨

毒撚咪就係其中一部份低bargaining power既男人

開個罐頭返唔到轉頭
不過處唔處又唔使太看重

姐係飛機杯個個想玩一手
但d飛機杯二/轉手貨
個個賣杯都話9成新
你諗下你條撚插入去好似有幾層精 仲要唔係自己

佢亦都有講日韓台ED發展程度較高既國家, 我覺得唔需要捉住一點東南亞黎屌

另外, 唔係好明通姦罪關個TOPIC咩事, 可唔可以解釋下

處公主，定非處性格好？

問題唔係所於一手定二手, 而係個bargaining power

飛機杯大把唔同貨源款式, 賺買成本低 (包括錢同購買過程既所需時間)

你賣2手飛機杯根本冇market, 因為有大量1手飛機杯可以揀

但女人唔同, 男人重視緊一樣 女人唔重視 & 主要由女人控制 既野

冇錯, 處女得好少, 非處的確可能有大伏, 但你過度重視處, 咪姐係送個春袋俾人鏈住

觀點奇特，不過駁唔到

PISH

潮文

其實只有令女人收入減少or增加男性收入先會解決到問題

我知, 性別上既職業不平等都係一個好大既因素,

但我就係提出緊一D睇落minor d, 但影響力唔低既因素

你由經濟角度切入幾有趣
但我想請問係咪只要解決資訊不平等既問題
呢個男人既弱點就唔存在?

認真一問 屌處女個陣洗唔洗帶套？唔帶巨龍會唔會變紅色

利申：青頭

所以要推廣叫雞文化

未撚on9 啦
唔係處都大撚把毒撚埋單
跟本香港d女 最撚恐怖 最撚自私
最青春個段時期俾人屌俾人玩 玩到後期 識搵d未拍過拖又有經濟能力既毒撚埋單 d未拍過拖少經驗既毒撚就會中曬計以為執到寶俾d女食住
香港大撚把傻仔係咁啦

自身冇價值溝唔到女就拉埋其他男人落水

公主處 一定夠好玩

呢個世界一開放得就唔會有所謂處㗎啦
要求處只係不設實際
但求對方專一冇性病愛滋咪得囉

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

too long

應該渴求處男

只要個username 有個小字就會開post講處女？

其實係d死毒撚先渴求處女 處女屌過就得，搵老婆老都冇諗住一定要處女

等女權西入黎話樓主物化女性

唔係, 但E個弱點既影響力可以大大減低,

解決左資訊不平等, 只係代表男人知道對方係咪真係處, 從而 有助 理性比較其他女人process 緊既features, 冇咁單一同盲目

而事實上仲有好多因素會降低男人既bargaining power,

例如厹數量

厹係奴隸式消費群, 見有西就衝, 做爛市,

我個人覺得: 當厹既數量係 細過市場上男人總量既一半, 同時又顯著地approach 緊 市場上 相應比例 / 更多 既女人 既時候, 就會降低整體男人既bargaining power

BTW, 問得好

*未拍過拖少經驗既毒撚就會中曬計以為執到寶俾d女食住*

以上正正就係資訊不對等情況下, 低bargaining power既男人既行為

motivation, 知識同經驗, 都係構成power既元素

我有冇價值, 同我既推論合唔合邏輯, 係2回事喎

日本d女經驗仲豐富
隨手問個女大學生都拍過10次8次拖仲個個都有扑野

唔係邊得黎技術咁高超
有時處都未必好架

你條臭雞扮男人想美化其他臭雞？
收皮啦

E篇潮文既核心內容, 正正就係做緊我反對既野

***於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales
<<- 係, 的確有價值, 但個價值係咪cover到男人成世被女人食住既loss 先???

***你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?
<<- 係, 的確少一個factor, 但只係少左E個factor, 係咪忽略左其他可能多於1個 & 可能有較高價值
既factor???

你問連登仔，實一個二個話要處女，
但以佢哋嘅條件，有幾多個啱心水嘅處女畀佢哋揀？
當條女仲係處時，就意味著結咗婚先扑得，佢哋忍唔忍到先？
到有條女受溝時，唔通又夠膽死問對方係咪處咩？係咪對方一話唔係，就屌都唔屌飛咗佢算？
網上鳩UP就多，咪當係大多數人真係會做先得架。

倒返轉，只要我地追求性經驗豐富ge女仔，恥笑處女，就可以更加容易食到女，等啲女過左16歲之後唔夠膽話自己係處女，好似日本咁

可惜就算係咁都係得mk仔可以食到女

仲有邊個講

吓我男同女都物化緊喎其實

大把女擺明係雞 都大把厹狗衝

認認真真打個J叫隻雞咪算

臭雞就係臭, 我美化唔到

我只係希望各位, 有碌鳩既, 唔好被個處控制住, 除左屌西, 我地男人仲需要自由, 我地唔係奴隸

上面有講, 厹既存在都係損害緊整體男人既bargaining power

樓主學歷係咩
講到似層層

垃圾U 垃圾科 grad

樓主應該係未返工既毒撚
香港女性既社會地位係建基於搵錢能力
你可以話高層少女性，但中低層絕對係女性佔優
你做老闆都請個女仔做文員，做客都想俾個女仔serve啦
女人係香港生存能力根本高過男性
既然係咁，咁女人做乜要睇男人面色
香港根本同鄰近地區唔同
再者，拍拖方面，有幾多個女人因為自己唔係處
就特別好，咪一樣咁港女，處唔處根本一樣閪
如果個社會唔介意女人係唔係處
佢地咪更放肆，私生活更放盪，毒撚連埋單機會都無！

嘅然都咁大方接受條女唔係處
點解講飲唔請埋人嘅？

啲大方撚/大愛撚/女權撚可唔可以發表吓意見？
定係幾圍都唔夠啲老襟坐？

一時大方一時小氣就唔好講咩唔係第一次就冇問題啦
根本你個心就係有條刺

錯撚哂 應該係得連登先要求要處
出面大把人唔理你處唔處屌左先算
正常拍過拖都唔會係處
即使係連登仔拍拖唔比你屌你都屌哂鬼啦
所以處女得唔係肥就柒嫁啦
連登仔想屌處女嘅機會係零呀

講到明買明賣咁
唔通啲囡次次識仔就大大聲自認係處去增加你所謂嘅 bargaining power?
況且香港邊多處 之前睇調查都係話香港平均破處年齡係18
事實係香港男仔多數追緊明知唔係處嘅靚女
好心就咪因為自己價值觀扭曲 成日係到放大個處啦

根本大撚把人唔CARE

你幾歲?
唔係想睇低你，你既諗法咪同D中年女仲想要鑽石王老五古天樂做老公一樣咁on9!

處女一定係未有經驗，人仔越細越有機會，你少壯不努力去搵，或者你玩完一件又一件，到你古天樂咁既款仲想搵個處女結婚，你自己講個機會高過少壯定少過少壯?你以為D女就一定唔戒意老餅光頭一錢真係大晒?都未同你計你有無錢!

係你講你有咩情意結之前，同D on9剩女一樣反省下自己有咩bargaining power，入黎同你講閪咩，同得條多EX既女一齊結婚就咪戒意，戒意就咪結緍就梗架啦，不過請唔請舊人去問題唔係你戒唔戒意，而係你同人地有幾多交情，你估你請人人地就好欣然接受?醒未啊?

如果個樣有得救，減肥都唔係真係咁難。不過做男仔既，最好未變FIT之前入手，唔係就錯失機會。

1. 第一句唔算岩, 因為我FG, 返過好多有女既工, 但宜家搵緊長工
所以我完全明白女人既生存優勢, 但女人有E個優勢, 唔代表男人喺處E個點上冇劣勢

2. 如果個社會唔介意女人係唔係處, 佢地咪更放肆，私生活更放盪，毒撚連埋單機會都無！

個LOGIC好似有問題, 社會唔介意女人係唔係處>>>女人更放肆，私生活更放盪, E句岩唔岩我唔肯定

但點解 女人更放肆 會令 毒撚連埋單機會都冇???

ASSUME 女人更放肆, 處 減少, 非處 增加

如果 毒撚在乎處, 咁毒撚既可行選擇自然少左
如果 毒撚 唔 在乎處, 咁毒撚既可行選擇遠大於前者

所以理性D睇個概率, 你句statement唔valid

講到尾都係男人喺香港呢個離地嘅社會上，冇錢。

你嘅弱點啫

真係古代根本真唔CARE處定唔處，大把女正既返頭嫁，呂不韋玩撚完都可以送俾秦王，埃及女妖一樣大班仔，日本武人大把接收人地老婆，古代人講武力邊度同你比較條女你有無扑過?佢地笑9你自己女人你都keep唔到咋傻閪!

男人最大既弱點?似乎只處女情意結既人會係囉，好學唔學學成龍拉全部男人落水!

你講嗰D行為背後有好多可能原因

但我個重點係, 太介意處, 會對男人黎講唔係好事, 所以理性上係唔應該過度介意

都係果句,只有處男配得上處女

屌, 咁我見連登最近有好多PO都喺度呻 處 既問題吖嘛

我撚知全香港既主流男人點諗咩

明買明賣<<<今時今日, 你夠膽話唔係咩, 唔講到出口, 唔代表唔係計算之內

唔通啲囡次次識仔就大大聲自認係處去增加你所謂嘅 bargaining power?
<<<--- 屌你啦, 咁D女故意扮清純為咩先??? 清純既形象多人追捧又係點解先
班女咪又係曲線暗示咁聲稱自己係處 / 性經驗少, 黎做招徠手段

BTW, 香港主流男人點做 同我個立場冇衝突,
& 我都唔CARE處, 我只係叫人地(主要係連登仔)唔好CARE處, 所以我冇好似你所講既"價值觀扭曲"

我都冇講過我CARE處

各位留意返:

我叫人唔好食屎, 唔代表我曾經/我將會食屎

點解你地D LOGIC咁奇怪

個小多士重未入黎叫春既

又好似幾有道理

其實無所謂
有經驗咪仲好

概然我地追求處女會令女性地位提升 咁絲打們 你地仲鐘唔鐘意我地渴求處女啊

小和尚vs小多士

有歷練既男人會睇女人既外表同埋個腦多d

處女先麻煩，屌果陣又要叫生叫死嗌痛乜乜柒柒

處的確係唔洗成日記住
但佢反映到一個人濫唔濫
都有話條女講俾人扑過幾次都要打個折先講

介意就會有，但你擇得就係要接受
講唔介意個啲其實都係講大話
介意唔一定要表露無遺
只係嘅然擇咗就唯有接受

反而真係行埋一齊有碰撞個吓就要小心
翻舊數呢啲真係太多人都有做過
所以我唔明點解會有人為做賣身/影淫相而自豪
仲要唱通街講俾人屌過

所以到最後你都係認同咗係介意
處只係反映到佢濫唔濫
但嘅然擇得就係接受咗
而最令我唔明係
點解近期咁多人大聲講自己俾人屌過
呢個賣點係會有SP
但到底會唔會結到婚？

AGGER, E個我都唔明

我諗嗰D都只係搏上位啫

咩啊?我話你同得佢結婚就咪戒意佢D有EX，但請飲唔係計呢樣啊嘛。

處女主要係影響女人既排名而唔係對女人既整體需求

如果要唔俾女人食住，係要男人集體節欲

屌你咩 有錢咩處女都有 on9西

如果你唔係講緊普遍嘅男人 咁唔該你標題改做"有處女癖嘅男人最大弱點就係渴求處女"啦
睇你內文唔講仲以為個個男人非處不屌啊

OK E個我駁唔到

因為我打嗰陣係見到最近連登好多POST都有人呻 有關處 既問題

所以我為左唔想個TOPIC咁長, 就直接咁樣講

非處有咩所謂
唔好同佢過人世咪得囉
男人有事業有咩好怕
玩壓左咪換第二條女囉
鐘意既搵d學生妹破人處
同個非處一齊當攞下經驗
都唔明點解港男見到港女係咁派帽都咁專一做咩

拍拖姐
冇人迫你去娶人喎

小和尚你同小多士究竟係咩關係
一個話處女係寶
一個話處女係草

究竟邊個先啱，好混亂呀

正解
叫人唔好食煙
唔代表人地曾經係煙民

我同意你講法

你講既我都覺係事實，但冇同以下fact對立
另一個fact: 處對男人黎講仍然有正面價值

如果唔係點解釋成日都有投票post問:
非處靚女 vs 處女豬西

就係因為都ok多人會將處睇成1個重要既factor，重要性可媲美女人既外表